冒死匿床下底索到既消息：林兆波已經好耐無幹林鄭啦...

已經係完全對著幹架哪！
林鄭唱歌佢就祈禱默哀；
到林鄭祈禱佢就唱歌...

係！

波叔真係慘

見到淋病都賓周都縮陽入腹啦

佢已經比第二個幹哪...